{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55527&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 순천조례사거리"
    },
    "text": "お客様に最善を尽くすホテルヨギオッテ·順天条例店はノーハードPCで構成されており、お客様の目線に合わせた最高のサービスを提供しています。 順天最高の施設でお客様に感動を与えるための宿泊業者HOTELヨギオッテ順天条例店になります。 駐車場は広くて快適で、計25台まで駐車できる施設があります。 フロントには無人キオスクが設置され、便利なチェックインとチェックアウトを手伝ってくれます。 バレットパーキングも可能なので、安全かつ便利に車を預けることができます。 また、順天駅から近い距離に位置しているため交通が便利で、延香洞グルメ通り·順天湾·順天条例交差点·エコグラード·順天かぼちゃナイト·鳴旨園など周辺観光地にもアクセスしやすいです。 客室の内部施設はデラックス以上のスチームクローゼットと浴槽が設置されており、無料パフュームゾーンを運営しています。 全ての客室にはノーハードPCサーバーとWi-Fiが提供され、Netflixの視聴も可能です。 最高級の寝具類を使用して、お客様にリラックスできるリラックスを提供します。 また、屋外テラスを利用して特別な空間を楽しむことができ、フロントのスナックゾーンやコーヒーマシンも利用可能です。 お客様に快適で楽しい宿泊を提供するために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店はどのような施設ですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店は最善を尽くすホテルで、お客様の目線に合わせた最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の駐車場はどのくらいの台数まで駐車できますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の駐車場は広くて快適で、計25台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店のフロントには何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店のフロントには無人キオスクが設置されており、便利なチェックインとチェックアウトを手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店ではバレットパーキングが利用できますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店ではバレットパーキングも可能で、安全かつ便利に車を預けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店は交通の便が良いですか？",
            "answer": "はい、ホテルヨギオッテ·順天条例店は順天駅から近い距離に位置しており、周辺観光地へのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の客室にはデラックス以上のスチームクローゼットと浴槽が設置されており、無料パフュームゾーンも運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の全ての客室にはノーハードPCサーバーとWi-Fiが提供され、Netflixの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店ではどのような寝具を使用していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店では最高級の寝具類を使用しており、お客様にリラックスできる睡眠を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店の特別な空間を楽しむための施設はありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店では屋外テラスを利用して特別な空間を楽しむことができます。また、フロントのスナックゾーンやコーヒーマシンも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ·順天条例店はどのような宿泊を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ·順天条例店では快適で楽しい宿泊を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 638
    }
}